【經典重溫】《90’s 夢飛翔—阿輝》

外星話嗰Part真係好好笑

每次睇到外星話就停左
尷尬癌發作

早幾個月係地鐵見到佢，佢個人好高(大約有178左右、個身型都幾厚)之後望左佢勁耐，被佢發現啤返我 最後佢就係觀塘落車。